GALERA, POR FAVOR, DEDIQUEM-SE A ESSE PROJETINHO, OK?


Precisamos definir o que cada um deve fazer.

Criem uma conta no trello também.

Vocês podem acessar o quadro de tarefas do projeto clicando em "boards" no canto inferior esquerdo da tela.

Link do tema escolhido: https://nacoesunidas.org/pos2015/ods7/ 



